# DocHelper

#### DocHelper - это комплекс утилит для упрощения оценки посещаемости в образовательных организациях СПО

- [x] _Клиент для Windows (в разработке)_
- [ ] Клиент для Linux
- [ ] Клиент для Mac
- [ ] Клиент для Android
- [ ] Клиент для iOS
- [ ] Web-клиент
